Compras Públicas App
versão: 0.0.1-SNAPSHOT

GET para buscar os dados nos sites do governo e atualizar o BD interno: http://{dominio}/atualizabd
Acessar aplicação single page: http://54.94.206.105:8080/